有大頭蝦係269c留低銀包呀

唔知你會唔會上連登 盡量試下
星期日11/10 5-6點搭269c 留低銀包既你
留低tg約時間比返你

拉